講到約手足出黎食飯，曾他首應該係波台既先軀者

兩年前情人節他首請我食譚仔

我帶埋d女同事一齊食k?

他首

sure

上次約佢出mk搵左佢勁耐
原來佢企左係地鐵站個頭我都唔知

豬蛇宜家仲係咪an狗

幾時同我食

以為他首真係矮仔既人 90%新會員細蚊仔
早年他首張相比人放過上網了

依家用緊LG G4

牛ching 熱刺拎冠我請你？

下年你請硬

平時咁多人笑他首矮
點知一個網聚揭起好多160都冇

佢地都唔想

高佬